突然覺得人生好冇意義

成世人一事無成
記性唔好 又唔夠人醒
成日做錯野 錯完又錯
覺得自己好撚冇用

人工雞碎咁多
錢又揾唔到
冇夢想 宅到極點
興趣少 冇乜技能專長
日日返工放工 煲劇食訓屙
試過努力温書想進修增值自己
堅持左一個月又半途而廢
好頹啊

利申：本人好熱愛生命
仲要留返條命等三萬thx

一樣, 而家wfh 日日喺屋企鳩hea唔知做咩
雖然好過返公司對住d同事
又唔出得街, 煲劇打機又冇興趣, 頹到就嚟痴線
人工又少, 又冇技能 想轉工都難而家 唉

利申 唔會自殺

先有興趣，及一樣對自己有益既事

例如興趣係煮飯，有益係跑步

鑽研下呢d好有趣，人需要入油
唔好講乜野嘥時間

之前就係

呢家日日玩倖存者遊戲
每日仲生存到就覺得有返D成就

認同請分享

不要咁灰
可能係呢到你先會咁？
你可以諗諗 如果係其他地方
你就會好不同
其實人生就係有起有跌架啦
可能你既好 你還沒發現到姐
以基為例 如果你係呢到係基佬多數會被話
但你係其他地方 可能會冇咁多人話你
你可能仲可以結婚.

係你未搵到個興趣啫
人生唔同階段搵到唔同樂趣
我雖然一直都熱愛畫畫
但途中第二興趣係咁變 唱歌 寫野 英文日文
所以巴打唔急 唔係無意義係未有意義啫
而加我既興趣係整文宣 食黃店

你起碼叫做WFH
屌 我仲要返公司
我寧願留喺屋企 唔出街冇咁易中武肺

廚藝：50/100（普通住家菜）
廚藝麻麻
唔係整得特別好食 冇心機煮
以前偶爾會跑步 運動下
但冇法戴口罩跑 好侷

唉呀 本身又報興趣班
學槍（非狗）瑜珈同游水
仲有大把野想學
點知武漢肺炎殺到嚟 咩都唔洗學

哈哈 ching好幽默
宜家香港有啲似瘟疫公司隻game
隔離人士通街播毒

So乜鬼so呀宜家
街唔出得
K唔唱得
唔敢約fd

屌 仆街 聽你講話諗其他地方
然後發現
屌 我喺其他地方都係咁撚廢
不過宜家叫做冇咁廢 學多左野

嘻嘻 我會買飯券先
唔出去食唔外賣
但黃店 一定撐

咁你幻想係d冇得食既地方會唔會好D?
至少你仲有得食
其實好在乎你點諗 正面d就愉快d

多謝你 巴打
我都係放下負
同你哋傾完宜家好好多喇

廚藝世界好大的。你做過真實的卡邦尼嗎？街上的都是假的

我都覺，成日覺得自己好廢好冇用，事實上都亦都係

如果我喺啲戰爭中嘅國家，可能做咗人肉炸彈

仲有份工，對公司嚟講仲好有用
好多人份工已經冇咗

Same here
日日番工都覺得自己好廢
跟住就會諗
做得咁辛苦為乜
又無人appreciate
又得唔到啲咩
成件事好無意義